有無人知四囍焗飯原來係pizza express

完全聯想唔到兩間野係有關係

兩間鋪都無提過同對方有關係，而呢個四囍焗飯係唔提供到店自取。相反，同樣地址既pizza express係有到店自取，我覺得呢間焗飯有可能係「幽靈餐廳」，大家叫佢既時候可以留意下。

係網上亦搵唔到任何關於呢間鋪既資料，有既只係佢個同pizza express 一模一樣既地址

幫樓主補充資料：

【食肆寒冬】中資PizzaExpress研債務重組 債權人或接管部分英國業務

應該係用多個名黎做生意
因為有人唔食美心，就改個名扮係另一間餐廳

sorry記錯 pizzaexpress係中資聯想集團，總之都係藍

宜家啲「幽靈廚房」真係你唔搵係唔會估到

唔焗pizza就焗飯